八達通你仲想叫幾多人輪九你老母

Po返原發人第一屌

就連大部分非三星既an機用家都畀個仆街玩殘,
八達通SIM唔再出返又要玩埋曬d乜鳩Kill丫盧碼,

之後Google Pay支援Suica等等既Felica service,
到最近iphoneX 2代加返power reserve理應該為
全面推行手機SE octopus掃清障礙,
但佢就拖到最近連佢老母龜鐵都
玩埋EMV非接觸式同埋kill丫盧碼唔要佢啦但佢依然無動於衷之餘
明明香港個user base可以順手逼埋Apple開放NFC但係都唔肯做

所以八達通呢件打靶仔真係唔屌佢老母唔得架

過去八達通連登摟屌索引

(1).八達通我屌你老母

(2).八達通我真係屌鳩你老母

(3).八達通我係度再三屌你老母

(4).八達通你就等畀人屌四你老母

(5).八達通你老母個屄認真五行欠屌

(6).屌到八達通老母個屄六親不認

(7).屌七你個八達通變柒頭皮

(8).八達通 ? FUCK THAT LONE就有啦屌你老母

個標題漏咗個屌字,此post作廢,已開另一個正確post,請前往該post

故步自封嘅垃圾